文宣工作小組+貼圖區

各位手足 而家網上資訊太多 想透過依個post發放所有剛完成既文宣工作

時間有限 樣係一般
但啱用請用左先
不定期更新 盡做

請廣傳啊